★腦魔點睇林鄭呢對正腳

大家點睇樓主呢隻支那五毛洗版既手法？

推

轉返行政look殺食d

哇屌 個句野真係

魔魔已經奶緊

LM

介波袋

蓋清上緊高登既時候你出左世未

佢個世界得五毛咋 睇開D

臭貓仲未起身

都市閒情IS COMING

佢對腳係呀婆味定臭腳味？

蓋清is a old old old man

U終於訓醒

WANT TO PLAY BUBUGI WITH HER

U go to play with her

政界女

游b冇得輸

HOW ABOUT HER

我講HK only

差不多年齡的，梗係稻田朋美啦！